鍠狗無主場識贏波咩？

今次祖雲唔贏盃，我表演食shit